我代黑警多謝各位散水撚

全靠各位散水撚，黑警不費一兵一卒就攻陷中大。
好多人話冇手足被捕就係好事，好心大家唔好咁天真。
咁多手足係入面，一定有唔少人留低左曝露身份既線索，例如指紋或者DNA..(例如食剩既食物會有口水)，黑警一查就可以確定手足身份。隨時秋後算帳。或者係你睇唔到既地方令手足被自殺。

事實就係輸左中大呢個基地。明明只要時間愈長，手足就可以研發更多武器，縮窄同黑警既武力差距..加快結束呢場持續左5個月既抗爭，取得勝利。

順便反駁幾樣野。
開口埋口「空城計」班人，你地究竟有冇讀過書，知唔知空城計點解架??
空城計重點係一個空既城，但成功欺騙敵人有好多士兵或者其他野係度，從而嚇走敵人。
尋晚中大個城係空，但有欺騙到敵人咩??根本全世界都知個城空左，黑警可以輕易入黎。仲有咩計呀，走佬就走佬啦，成日講空城計把撚咩..

大家成日話be water，好心唔好以為呢句說話係萬能KEY啦.......be water係適當時候做適當既事，唔係叫你下下散水呀。明明早幾日好多人死守中大，而家話棄就棄，咁樣邊係適當既事呀，當日死守既價值就白白浪費晒。

最睇唔過眼有D POST係度話咩贏左...仲要幾千正皮.
輸就輸啦，贏你老母咩..阿Q精神自我安慰冇意思架..咁鍾意咁做，不如用阿Q精神想像下，即刻咩都唔做返屋企訓覺，將來努力奶共或者都有好日子過啦..

黑警連續幾日冷處理中大，期間疑似派鬼混入中大搞分化搞破壞，散播炸彈謠言，同埋搵個前新民黨+前監警會既鄭承隆係度開個討論會同記招，一切一切咪就係為左令身處中大既手足自己走，然後黑警不費一兵一卒成功入侵中大囉。敵人既策略都目的都成功達成，你同我講贏左??你係咪有病呀??

如果真係再有下次機會可以在中大建立基地，我會建議一定要訂立規則要大家遵守。大家靠自律係冇用既，因為真手足如何自律都好，對家都一定會派鬼混入，刻意搞破壞。
聽落有D似起大台，但絕對唔同。訂立規則既實施範圍只係中大內部，離開左中大就冇義務遵守。
而且規則只係用黎令中大既設施可以不被破壞有效運用，任何涉及成個抗爭既方向，例如塞路定係開放行車線，都要遵從無大台原則。
而且所謂既規則，我建議只需訂立一D大部分人都認同既規則，例如
1.有車牌先好去駕駛校巴
2.火魔呢D珍貴資源只可以拎黎迎戰黑警時使用，平時唔可以拎黎練習咁浪費
3.絕不能拎武器去兇手足，然後逼對方同意自己行為
有其他建議歡迎補上

推

散水後解放軍同藍絲組隊幫香港人清路障，製造佢哋幫香港回復正常嘅假象，拎哂光環。
政府唔單只不費吹灰之力攻下中大，仲拎埋光環，今次嘅分化付出相當大代價...
多謝樓主幫手反思，唯有希望仲有機會...

證明我地唔可以低估敵人智慧..

太多冷氣撚自以為孔明二世,係到指點江山,結果連指點肛交都未夠班

一陣又比人話你推手足去死，分化撚，五毛架啦，連登真係鬼到呢

明明努力死守基地，大力研發甚至量產新武器，先係有效減少將來手足犧牲既最好辦法

如果呢個假象係做到出黎嘅話..政府就唔撚駛搞足半年都出唔到科啦

研發新武器 FF少陣啦

［區選］藍絲散水運動，正式開始

你都識講死守啦..將勇武集中晒俾人一網成擒個意義喺邊度?
之前果半年都無固定基地研發新嘢..結果啲玩具就無升級過..兩者根本就無必然關係

藍絲識動員拆rb 和理非同冷氣軍師做d咩幫勇武

以後再有休息post當鬼處理，仲有以後手足唔好玩到深夜，留番體力係早上中午支援突發事情

FF??你唔通睇唔到投石機同火焰箭D片?
至少都睇到中大入面係積極製作新武器。而且唔好忘記中大有好多化學材料，又有咁多中大學生，佢地活學活用，整到D咩武器就好難講...

你整嘢整撚到全香港都見到..你打算點運返出去市區用啊??

咁星期1個晚都係死守架...又唔見有人話星期一死守冇意義?點解過左幾日就冇意義?
你講得O岩呀，5個月以黎，大家都冇一個基地意識，冇去研究新玩具。過左星期一之後，知道原來大學係可以咁安全可以研究玩具，短短1晚已經開始見到有投石機,火焰箭呢D新武器。如果再長D時間...有多D唔同武器有咩咁出奇

再佔落出只會自己人打自己人

連可以整到D咩都未知，憑咩咁快下判斷話帶唔到去市區

如期浪費時間係到打文
落街做野好過啦
又係屌黎屌去先開心

好多人想係中大呢個基地做野架。不過俾D散水撚破壞晒..
即係散水撚搞破壞就得，屌返D散水撚就唔得?

sorry唔同意你
老實講
死守都會搵藍c偽平民清你啦，以史為鑑2014

班散水撚係滲透黎架
佢就係想你幫手推post
我地控制唔到佢地
我地做到既只可以落街，文宣又好，咩都好
佢地每次都係我地出征人少就攻網軍
因為我地已經出晒去，冇人推正經post
但佢地自high架咋
因為我地每次都好多人
唔怕

果晚守住係大學仲有好多普通學生同教職員喺度
校方仲堅持班狗無手令就唔好入黎等校方自已守橋就得
但之後幾日就將中大變咗罪惡城咁..又公開製魔法又無差別破壞大學設施
班狗單憑呢啲公開嘅片就拎到手令合法入校啦..到時咪又一網成擒囉

點解今次成半年政府都搞唔掂我地
就係因為我地無大台無領袖無固定基地俾佢地去打擊啊..你明唔明be water嘅意義係乜啊??

咁你係咪想講早幾日咁多人死守中大係無意義??
失去左中大基地就不斷搵藉口去辯護話死守冇用冇意義。咁早早前幾日大家成功死守，又唔見你話死守冇用冇意義?

Agger

我分唔到連登上邊D係刻意搞破壞既散水撚，邊D係被誤導既手足，但只要有1個手足你被誤導，開個POST提醒都有意義。
如果失敗左唔即時吸收經驗，只會不斷重覆犯錯。

我同意短暫，唔好搞長期，死守喺popo打入嚟，冇popo就閃人，咁大反應佢唔好再硬嚟

你再玩落去班狗唔撚識封晒中大週邊嘅路咩
國際上邊有抗爭組織會喺個通晒天嘅地方做竇架..唔好咁撚天真啦

死守=必敗
2019仲玩死守佔領

睇左先,睇完再同你討論

你口中既長期，其實由成功死守到散水，根本只係得幾日...

尋日咪示範左你睇，冇人留係中大既話，POPO打入黎，即時吹雞趕得切咩?
要守，就要有一定數量既人留低，最起馬都要輪更制離開/守城。

長期死守好撚大成本
你有冇咁嘅資源

你睇下大所謂抗爭基地搞成點先啦，變咗遊樂場喇

佔地抗爭從來都係錯，你以為自己真係守到？

班黑警有心清，一架裝甲車已經搞掂你

依家政府好明顯放軟手腳唔清，你又走去跟住行

敵人擁護，你又唔反對

而家打緊仗，互相知道對方據點係好平常。例如黑警既狗屋狗總位置係人都知。但有人夠膽攻入去咩??中大本身可以做到相同效果，但俾班散水撚破壞

班狗果日繼續用水炮車去推其實已經無得守啦
點解到2019年仲有人覺得香港有地方係可以死守度架!?

2014係佔條街，佔完乜都冇。
2019年守大學，一座城，一個基地，守完有好大價值。

今時今日仲玩佔領？on 9咩，識玩緊係開花啦，啲藍屍阻黎一兩日就自亂陣腳

我唔明 個據點無咗咪無咗 咁空城計唔work都無計 最緊要人冇事 我覺得呢樣嘢係最重要 到底點解要judge咁多嘢 而且中大到空氣太差 佢地再留多一秒我都唔想 人永遠重要過據點

拉

你覺得我地嘅實力同資源可以同班狗對等咁睇??

我地可以頂到咁耐就係佢地在明我地在暗
每次快閃開花都可以相對成功就解釋到我地點解要喺暗啦

如果黑警要攻入唔會攻唔入 只會死傷慘重

我支持若然要勇武抗爭就必須要有兵工廠/練武場，但係咪一定非中大不可?
如果搵到其他更好既據點，我當然支持，但事實而家搵唔到。中大仍然好重要。

長期落去只會繼續比五毛同分化撚加深本校生同非本校生之間既矛盾。
5個月以黎，無數5毛分化撚啦...又分化勇武,又分化和理非..早幾個星期加泰機會都分化...我地要做既係堅守不分化原則。而唔係斬腳指避沙蟲..

至於物資同埋封路我冇乜意見。物資雖然珍貴，但可以補給。封路，我覺得全封或者留一條行車線都可以。

咩叫以為自己守到，做任何事都一開始認定失敗，咁做會成功咩?
不如話你以為可以爭取到5大訴求咩?同共產黨作對就係錯~

而家敵人搵埋前新民黨前監警會既成員鄭承隆黎激走手足呀，敵人咁想手足走，你又唔反對?

次次開花死傷慘重叫成功

如果因為水炮車而攻入，我冇說話好講，因為真係實力差距輸俾敵人。但而家我地係輸俾散水撚。

係次次開花唔識退玩陣地set rb 先死傷慘重，如果快閃就乜事都無

快閃開花快捉得人多定陣地捉得人多啊??

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

班狗係必定攻得入中大..只係差在有幾多手足死傷咁解
我唔覺得喺呢場抗爭有任何一個地方係要不惜一切咁去死守

直至7月28日為止，都係主打陣地戰。8月5日開始玩快閃，好少玩陣地戰。
你可以睇下新聞，2者拉人數量既差距。

收啦散水撚 負面撚

之前冇，但而家有，就係大學。尤其易守難攻既中大。因為可以研發武器。

講到口都乾
你喺個全世界都知嘅地方到做竇..對方咪極容易可以一網成擒囉
你要研發喺其它不為人知嘅荒山野嶺都做到啦..點解係都要大庭廣眾度做啊?

再佔多2天，我驚學校內自己打死

快閃開花不嬲都係拉少人過陣地架啦..唔好再為拗而拗啦

不如樓主講下點解你覺得中大易守難攻
記住係中大,唔係二號橋,因為中大唔係得條二號橋

中大都係其次，最直接係冇左吐露港/東鐵 堵路的據點

好 樓主黎中大守 自然慢慢有人加入 唔好淨係出post講

當日已經拉左5個

打少啲機

軍備競賽？

荒山野嶺又好，市區又好，只能夠偷偷摸摸做，一舉一動都要極力隱藏，黑警情報網發現左，隨便派隻狗黎踢竇，已經玩完。
但如果有基地，光明正大咁整武器，咁就會更容易製作。因為你知道對方根本入唔到黎搞。要入就要開戰。

流水呀天才

空城計
成班人識少少就當自己係諸葛孔明
同中共走佬叫長征有咩分別

你噏乜春啊?
你依家喺中大開兵工廠班狗咪一樣攻到入黎仲可以一網成擒..成熟啲啦

一開始就唔應該入。

求大家離開中大，亦莫再建任何陣地

樓主講左咁耐都係圍繞住整武器整武器

睇黎我太認真了

指點肛交369

既然已經有咁多黑警同埋藍絲刀手起咗底，點解唔去主動行刺搜刮鶳，之後吊佢喺條街度示眾？

要自己集中係一個位畀人一網打盡？

仲有裝修呢？

以供應鏈論裝修目標

你唔好為拗而拗先真，叫你搵新聞又唔搵
直到728為止，都係玩陣地戰，8月5開始快閃，呢D你自己睇返D片就知。
直到8月5前夕，都係接近300人，但係8月5一日，就已經148人。差唔多近半。
(當然我唔否定快閃都有一定作用，但事實就係玩快閃後，被捕人數多左)
其中好大原因係快閃經常要走，黑警好鍾意扯人背囊拉人。

你可以不斷想像黑警有心既話可以強攻，一下清場。呢D隨便你FF。
事實就係而家黑警武力強攻，前幾日試過一次失敗。攻到入黎係因為散水撚。唔係用武力強攻。

冇撚用

簡單一句，你答我用咩野可以阻到水炮車同裝甲車衝過黎

唔該你唔好再咁on9啦
你引用果個所謂每日拘捕人數係計埋班狗鳩拉街坊果啲啊
要比較就比較勇武俾人拉個數黎講..大把快閃開花係零被捕架..有無陣地戰係可以零被捕收場啊??

即係黑警用水炮車,裝甲車可以強攻到，所以散水棄守就好合理?
同一道理，黑警開槍殺人一定鎮壓到示威，不如返屋企訓覺?

你唔好用反問形式，答左我先。 你答完， 我再答你

你唔好咁ON9啦..要睇緊係睇總數啦..而家拉左幾千人，你點樣去分有幾多係9拉街坊，有幾多係勇武??

有無陣地戰0被捕??有，就係721上環。

樓豬瞓咗幾耐

Be water好緊要

深度分析，大家可以都睇下

當晚係中大高層同政府傾掂數架水炮車先唔再繼續推過橋咋
如果班狗繼續過橋推嘅話..前綫仲可以用乜撚嘢頂住架水炮車啊??

只要個地點揚咗就無可能班狗攻唔到入去

你不斷FF黑警用各種方法例如水炮車強攻係冇意思。黑警用水炮車,裝甲車可以強攻到，唔代表散水棄守合理。

上環721幾日之後就拉撚咗搞中聯辦果堆手足啦

自己睇下前個幾日入面比鬼分化成點樣啦
根本呢啲咁既所謂要塞係冇大台既情況下係唔可行

如果你認同黑警開槍殺人一定鎮壓到示威，我地應該返屋企訓覺，咁我都認同黑警用水炮車,裝甲車可以強攻到，所以散水棄守就好合理

秋後算帳你都計，玩晒啦~唔通快閃就唔會俾人秋後算帳咩，同陣地/快閃根本無關。

即係你都認咗其實班狗係可以攻得入中大
咁中大又何來有你口中嘅所謂「基地」功能啊??
定係你想所有勇武留晒喺個其實無得守嘅地方等俾班狗一網成擒??

你都係冇答我用咩方法頂到裝甲車。。。。我條問題好難答咩? 唔好好似林奠咁遊花園，又用反問形識。 你可以答冇方法，或者有方法。一個字答有同冇，有咁難咩。

仲有上環721個劇本就係瘋狂開槍等你班人快啲返屋企俾班鄉黑招呼..之後仲有無試過陣地戰班狗推完唔拉人就散啊?

唔知點解覺得你有啲似高登某個f字頭巴打

事實就係做左幾日基地。出水炮車結果係點，冇人知。但係就俾左一個警示，黑警搞中大會付出一定代價。單係呢個警示，已經可以令黑警唔敢輕易進攻，中大成為基地

冷氣軍師收皮好唔好，咁撚想守尋日你喺邊，中大學生就諗過度過最後用腳投票

咁你點解又唔答我係咪唔示威，番屋企訓覺最好??
你答一句YES，咁我都會答你

咩叫出水炮車結果係點冇人知。。。。果日出左啦。。。。個結果係半分鐘都頂唔到呀。。。。你咁樣點討厭呀大佬

一夜之間輸到一敗塗地，一無所有，左膠真係政治高手嚟，兩邊都睇透從而中間搵著數。

我可以預言
開記召果幾條友
同五年前金紫荊人鏈條金毛肥閪一樣
做完衰嘢又無人起到佢底

入面中大人唔係驚黑警，係驚入面已造成大量破壞既UC

事實就係721上環陣地戰0被捕，你不斷又秋後算帳，又黑警劇本，根本冇意義。你係黑警知道佢地個計劃?我夠可以話因為黑警覺得陣地戰愈黎愈難打，所以先派鄉黑招呼。唔該唔好成日FF。

即係你覺得做過D咩野，要上連登自爆，先可以開POST?

班狗開頭攻中大有代價只係因為出師無名
當時既無中大嘅要求又無法庭手令班狗係無權入中大
但經過禁制令敗訴再加埋校內啲非法行為通晒天..班狗已經可以名正言順入中大啦..講到武力強攻嘅話根本就無可能入唔到去拉晒啲手足

本身同自己講算啦唔好再理你，但睇到呢到忍唔住

如果黑警知道佢地做既野係要付出代價，咁就唔會有咁多人比人打爆頭,唔會有721,831,101,1111

打幾句字好簡單，樓主唔好再因為自己覺得要留守就講埋d 假設性既可能

原本以為樓主可以理性討論，最後發現原來真係冷氣軍師一個

中大唔係得二號橋，你要揀中大做基本就要考慮埋呢點，而唔係一句會付出代價就唔敢攻

痴撚線，你知唔知果晚幾撚辛苦，守到只係好彩有校方同對面deal ja

現實唔係你上網講幾句以為自己好有point 就真係守到

唔通要人死守等中毒咩

水炮車出左一陣，好快就走。之後再推進係點，冇發生過冇人知。
就算頂唔到水炮車本身，其他狗警會唔會成為火魔目標?呢D好難講~亦係黑警需要考慮是否強攻既因素

出師無名?你覺得今時今日黑警做野要出師有名?
佢衝入商場衝入屋苑呢D私人地方拉人打人，係出師有名?

好， 你要咁小朋友，味我答先囉。 黑警開槍係頂唔到， 所以要be water, 走去第二度開花， 舉例佢強攻惠豐，我味去瓊華放火囉， 佢走黎瓊華，我味又走去旺中燒360囉。 所以一切都係be water， 而唔係死守。 總結：死守係No, 返去訓係No, bw water 係yes.

補充，明明人問先，又要人答返你先， yes,no咁答又講一大堆打出黎。。。同政府d廢柴有咩分別。

anyway，到你答

叫 解放軍死全家 習近平死全家 高舉美國旗

平時 叫黑警死全家 就大聲 ,解放軍就怕 on9
黑警殺人你唔怕，解放軍殺人你就怕

唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

冇錯日本皇軍夠殺好多人
咁你會唔會對住皇軍叫死全家
梗係唔會咁唔BE WATER LA

對住黑警你又叫 一樣有槍合法殺人

黑警係我哋請嘅
佢係香港公務員啦
老解唔係公務員啦
唔聽你支笛㗎

黑警幾時聽過你支笛，好好笑，一樣係習近平既狗

放火燒鋪燒到上樓上就唔激進
屌幾句解放軍就驚隨時射底你咁

我地要既係解放軍叛變！

黑警都未變，解放軍變條毛，仲有唔好唔記得佢地裝狗皮殺手足

等睇解放軍自發鎮壓暴徒

一定會啦，如果唔係都唔洗出黎，真係執磚咩

低質手段 震懾唔到敵人反而會乸屎上身

唔係震懾，係要解放軍同習近平都係過街老鼠，黑警嘅一樣咁臭

現實係721打後嘅陣地戰一定係以拉堆人黎做結尾
對班狗黎講同班企定定用低幾級武器嘅目標對打易打啲定係同班唔知佢會幾時會喺邊度出現嘅目標打會易打啲?唔好死撐啦

我夠知721,831,101,1111呢D事件，黑警冇代價。所以當日守護中大咪展現左有能力令佢地付出代價既實力。

點呀， 又彈出又彈入，開頭又話冇人知出水炮會點，而家又認出水左水炮，不過xxxx.

咁同黑警今日講催淚彈冇二噁英， 第二日又講有二噁英，不過xxxxxxx
有咩分別。。。。。

你on9 真係唔係扮

樓主果d 巴打唔好哂時間同佢嘈

其實都唔係嘈，不過巴打一場， 唔想佢轉牛角尖姐

你估當日班狗拎住張有裁判官簽名嘅warrant
校長同其它高層仲會唔會出黎叫佢地臨時唔好入黎住?
如果了解當日發生乜嘢事..就肯定知當日唔係靠武力成功擋住班狗而係中大高層同政府傾掂咗數咋

然而樓主以為係呢下先最可悲

先唔講中大入面既內部矛盾先
就咁講武器既差距 你估佢地想攻真係攻唔到咩?
件綠色衫你估廢架 軍用用黎防火架 火魔法都燒唔痛佢
更加唔洗講佢地用既武器 全部發射型
射程屈你機 威力又屈你機
人數又多過你 佢地未buckup 只係1TEAM人就可以守住

仲有人幻想守到先好野
講到尾又係拎手足條命黎較飛 唔係你守係入面你緊係講得爽架

佢地果陣退係因為國際壓力阿
同埋果TEAM人真係攻唔入 但比多少少時間佢地你估佢地真係攻唔入?
太天真
我唔係想否決中大手足既抗爭決心
只係想講係武力上面無可能面對面打

內訌到咁就知冇可能再留守，唔散實死。諗下計點行落去仲好啦

已經內鬥
唔洗好耐就會結束

幾個月黎冇留守過就乜事都冇，一留守就內訌，證明唔可以玩留守呢招啦

其實咁鐘意FF守到，點解唔FF黑警可以出直升機放人落黎， 可以派人假份手足，完全斷水斷糧斷電， 唔比人運物資入黎， 必要時放迷暈煙整暈晒你地， 打都唔洗打。。。。

你覺得黑警用全力圍攻既話，你be water咁易走到咩?記住黑警有大量警力

我答你，中大學生係頂唔到水炮車，但頂唔到水炮車，係咪代表唔能夠對黑警造成傷害呢?例如be water入去某D大樓，等黑警入到黎，高空向黑警掉火魔或雜物，一樣有機會對佢地造成傷害。黑警考慮到有呢D風險，仲會唔會強攻呢，我答唔到你，,要留番俾黑警自己諗。

紅字個句我擺明亂便講啦。因為只係FF言論。我係扮緊同你一樣既FF言論。
事實證明陣地戰可以做到0被捕。另外，8月5開始係快閃為主。而且被捕人數多過之前。你肯認自己講錯未?

咁你味又走。。。。。不過係走入大廈度之麻， 何來“守”呢。。。。
而家中大人真係be water ，走晒左啦， 咪捉唔到人囉。。。。事實黎架，發生左架啦

當日只係出左水炮一陣冇推進。事實係冇人知出左之後繼續推進會點。

我味講左事實囉， 人地一出水炮， 半分鐘都頂唔到呀， 再推咪都係頂唔到囉。。。。。

輸到含撚，下星期乖乖投完票大家就可以返去倉底相見了。

我諗不論黃藍都唔會覺得執完磚就無事啦下話？你會唔會諗多左

走去另一個位繼續打仗，唔係直接走佬棄城。

你分清邊被捕人數中邊啲係快閃勇武邊啲係路過街坊未啊??
FF你老母咩..講咁耐你就係建基於FF班狗攻唔到入中大可以成立永久抗爭基地..真係唔知邊個先係FF

你教我點樣憑被捕人數去得知，有幾多係勇武，幾多係街坊，我會盡分力。如果你分唔到，又如何判斷陣地戰同快閃戰邊個被捕人數多?

唔係完全攻唔入，係要攻入都要付出代價，從而令佢地唔敢輕鬆妄動。

即係走唔係守囉。。你走走下， canteen退去拉把，再退去運動場，再退宿舍。。。。最後都係退

我知你認同要走去第二度打， 但唔明點解要死響大學走， 行多两步，走去科學園，大埔，甚或馬場打， 唔得咩...

因為中大有個明確既範圍同出入口，有各種設施,資源使用，方便研發武器。
如果就咁係條街，係做唔到。

喺現場見過咪知囉..開始返風喇你嘆少啲冷氣啦

現場見過??而家一日拉幾百人，仲要玩18區開花，你可以見到幾多?

同意後邊 係撤退唔係空城計 但留喺度唔代表可以研發到武器拉近武力距離

各種資源使用!?
停水停電停石油氣你個R&D大計仲點實行啊??

Agger 要be water

深度分析，大家可以都睇下

黑警裝甲車，水炮車入黎，比你玩1日丫， 研發到咩呀？黑警比時間你研發？未研發已經比黑警有藉口入黎，話你有攻擊性武器，拉q左你啦

大學本身既現有資源都可以做好多野啦。

同你講都晒鳩氣
依家補捕人數多根本唔係多咗勇武落單而係班狗鳩啦
喺中環連路過嘅律師同ibanker都照拉..你就拎住8月打後嘅補捕人數喺度J..嘆得冷氣多嘆到個腦都壞埋啊?

打咁多字換黎 咁多負評 柒到呢

係到FF笑撚死

仲有，你話響街“研發”唔到武器去對付黑警， 好唔尊重街上面既手足。 佢地而家都係be water,用自己既武器，同黑警抗衡。 嚴格黎講， 你應該對街上抗爭既手足道歉。

不如全部人晒中大死守
然後等班手足瘋狂吸剩餘既二噁英
等班港豬們自動罷工好無啊樓主？
淨係識屌人散水
咁你有無入去守啊？？

我咪講過，擋唔到水炮車裝甲車，但一樣有其他方法對黑警造成傷害。呢D都可以令黑警決定是否進攻既因素。事實1,2日就已經見到有投石機,火焰箭。化學野方面有冇收穫冇人知。當晚死守成功，過多幾日見到新武器，黑警要強攻就更困難，要付出更多代價，令佢地更加唔敢輕易強攻。

你無水無電你打算做乜嘢啊?仲未計班狗入黎搞鳩你啊

鬼唔知而家D狗9拉街坊市民咩，但你講得「快閃」被捕人數多少過「陣地」。咁你一定要有實際數據先講得出，但原來你既source只係你對眼?

講到底你都係想睇live 果陣見到有投石機有火魔箭，然後就覺得好激情好熱血

但前線手足係有血有肉，係分分鐘要坐十年監架

唔係你一句覺得佢地可能守到就真係無事

關乜事，所有出過力既手足都值得尊敬。除左勇武，包括文宣組,物資組之類~
係街研發唔到呢D係客觀因素，根本冇批評任何人。

其實你講既野， 周圍都整到， 唔一定中大整， 投石機既竹， 旺角大把， 火焰箭去運動舖買弓好難咩？ 要黑警更多代價，你去黃大仙燒佢屋企唔係代價仲大咩？

留意有冇中大手足被失蹤

守城之後幾日，大家都可以自出自入補給食物同水，甚至武器。
至於電，2014年就見到街上有小型發電機。夠唔夠做到研發我唔知，但手電叉電作基本通訊就一定冇問題。
而且事實未發生無水無電，你就FF無水無電。永遠FF最壞情況就咩都唔做?

響街又點研發唔到呀？ 汽油彈響街用先既， 火箭之前街已經有，但少人用， 投石機係街上唔洗用

成日話守幾日， 你反攻大陸會唔會比時間佢慢慢研發，慢慢補給，慢慢整武器呀

請善用起底功能 拉

我可以同你講，雖然我冇守中大，但我自己都係被捕人士。亦有朋友係中大方面駐守+研發，對入面情況都有一定程度了解，先覺得下次再強攻，黑警係更加唔容易。

星期一會出現世界奇觀, 我預言嘅

建建建建建築工

規則ok，但中大由中大人決定

咁樓主琴晚有無留守中大？

你係街做呢D，好快有黑警招呼，係一個基地做呢D，就相對安全。

真正可以打低大家嘅方法唔係拉所有人
而係分化

假設真係二噁英含量過多
就已經好彩全部走哂
無論幾重要都唔值得搵中大學生條命霸

ff少陣啦分化撚

守到幾時？一日就傷左60個

諗住整武器同3萬黑警打
係得嘅話一早贏左啦
洗乜諗經濟攬炒

度幫手研發新玩具啦

1. 你邊隻眼見到黑警攻陷中大？？今日幾個散仔去二橋執證物返去叫攻陷咗？
2. 政府冇你DNA 點比對？
3. 過咗去嘅嘢係sunk cost 冇得改變嘅嘢唔應該成為考慮因素 唔通入面好多走曬好危險你仲要死守？你死守唔會令之前拉咗嘅手足放返 送頭意義係咩？
4. 唔覺得有贏 但都冇輸 起碼守住咗學校冇俾黑警入嚟 呢個係守城最初嘅目的 邊度輸？

血債血償果然只係口號

黑警花咗好多綫人費揾啲柒沽碌發條橙賴喺型嘅童黨混入去凶中大人搞中大跟本唔使再攻啦

真係唔該樓主去睇番韓國當年守大學滅團呀，一舖就拉幾千人

你知就唔撚會用每日補捕人數多咗黎推論出流水式快閃開花係拉多咗人啦

日日咁多黑警放工，敢問一聲兄台暗殺左幾多個？

班狗唔可以封撚晒中大入口啲路??
乜撚嘢FF最壞情況啊?依家係你FF會任由你將中大變做兵工廠都不為所動啊

拉 Goodbye儍 走啦警甴

樓主肯定睇咗dr stone

係你自己講「陣地」被捕人數多過「快閃」，問你拎來源，原來只係自己對眼，真你唔知被捕幾千人入面，有幾多人係你親眼睇到被捕呢

你期望有人會在連登公開講呢D?

幾時被攻陷?

其實用個腦諗都知快閃被捕機會肯定低過陣地啦..都唔知你拗乜春

即係FF

不如解釋下點解陣地會拉得少人啲先啦

我冇明確講過邊種打法拉人一定較少人被捕。係你自己一口咬定。我先提供資料去反駁。

咁咪即係你都證明唔到死守中大係利多於弊啦..結論你喺呢個post噏嘅一切都係鳩噏

不如講番你肯承認自己ON9，亂UP「陣地」被捕人數一定多過「快閃」未?

同你講都晒撚氣..嘆冷氣都上網睇吓其它手足嘅意見啦
日日拎撚住班狗嘅每日拘捕數字黎當自已知道晒現場所有情況

「陣地」同「快閃」邊樣好，係冇絕對既答案。例如中大當晚就係陣地戰。
被捕人數多與少，唔係得「陣地」同「快閃」有影響，地理環境，現場人數多與少都有影響。直接一口咬定「陣地」比「快閃」被捕人數多根本ON9。

再問你一次。你肯承認自己ON9，亂UP「陣地」被捕人數一定多過「快閃」未?

大多手足嘅經驗你都要話係鳩噏
快閃你玩完果陣班狗都未齊腳去捉人
陣地戰摩足半日人地等齊速龍前後包抄要捉幾多都有有啦
你望吓你個post嘅vote就知究竟邊個先係鳩噏緊啦..好心你個人就虛心啲聽吓人講嘢啦

唔好扯開話題
「快閃」同「陣地」這樣好，我之前冇發表過意見，我上一個POST亦講過係視乎情況。
而家係你一口咬定「快閃」既被捕人數比「陣地」少，呢個係涉及客觀事實既數字，唔係邊種戰術較好呢D主觀意見。

但真係唔好再陣地戰

深度分析，大家可以都睇下

你夠一口咬定死守中大好過撤退..你又有乜嘢客觀數字啊?

死守好過撤退，呢個係我既主觀意見。我講自己既主觀意見有咩問題?
相反被捕數字係客觀事實，唔應該亂UP。

大家嘅經驗就係用快閃整體上比陣地少咗武勇俾人拉..呢個係好客觀喺前綫大家觀察到嘅事實

你都係四點鐘擔定凳仔留心聽警荒記者會個拘捕人數再做戰術分析啦

即日示範，要圍你popo本來可以做到，冇可能玩守能，敗者先會守城。

入面成棟樓做有機合成啲化學品多到整核彈都得，驚乜

我反而覺得棄守先係推手足去死，大本營被人佔左做乜都得